許志安記招：要承擔責任

我覺得自己好丟臉 我嘔心 好陌生
我有深刻既反思自己點解去犯呢個錯誤
起了色心
我覺得係承擔責任果到
我會分兩個部分
第一個部分
我會暫停我所有工作
直至到穩到一個真正的自己
重新去檢視自己
第二個部分係係我個心靈上面
我覺得我自己不知所謂
因為我既行為 我既錯誤
令我身邊所有愛我既人
承受咁樣既壓力同埋痛苦
我希望係黎緊既日子裡
將所有比我整痛整傷既人
都可以好好。。。
呢個報道令我反思既一點
我最錯既地方係失去我自己
我最後同所有愛我既人講一句對唔住
對唔住令你地難堪
我做錯咗
同埋對唔住Sammi
我唔知點樣走我自己既路啊
我呢一刻
係冇咗靈魂既
我係一個壞咗既人
期望大家可以比時間我穩返我自己
我後我同大家講一聲對唔住

馬明：

穏你老母

條女從來無承認過佢地既關係
從來唔關馬明事
唔使再講馬明

搞大左

老鼠：偷食真係好爽我終於知道自己想要咩

負責任就應該即刻離婚再同幫賓穎埋單

佢就係做返自己先瀨嘢

全程都冇同馬明道歉

「香港童話夫婦」立即變香港笑話
Sammi

同馬明道歉既話，馬明仲慘慘

黃心穎個IG全部Post唔比留言
可見

螢幕情侶？